# Licencia

Esta metodología se encuentra en dominio público desde su creación. 
Cite a #BibliotecariosAlSenado y al sitio web 
http://www.nomono.co/bibliotecariosalsenado y copie, adapte y comparta esta 
metodología.